\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 3\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Mediator konfigurieren \\
	\textbf{Ziel} & Der Benutzer kann die Konfigurationsdaten für den Mediator
	eingeben\\
	\textbf{Vorbedingung} & Eine Verbindung zum Mediator ist möglich. \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Konfigurationsdaten werden an den Mediator
	übertragen.\\
	\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Eine Fehlermeldung setzt den Benutzer
	darüber in Kenntnis, dass die Konfigurationsdaten \NOT übertragen oder
	gespeichert werden konnten.
	\\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Mediator \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
						  \item Der Benutzer gibt die Konfigurationsdaten ein.
						  \item Die Daten werden an den Mediator übertragen und dort gemäß dessen
						  Implementierung gespeichert.
						  \item Die gespeicherten Daten werden auf dem Bildschirm angezeigt.
						\end{enumerate} \\
	\textbf{Sonderfall 1} & Eine Verbindung zum Mediator konnte \NOT aufgebaut
	werden: Der Benutzer wird über das Problem in Kenntnis gesetzt.
	\\											
	\textbf{Sonderfall 2} & Die Daten können \NOT an den Mediator übertragen
	werden:	Der Benutzer wird über das Problem in Kenntnis gesetzt.
\end{tabular}